多次留級警二代中四生 誤以為同班女友年滿16歲 認非法性交候判

多次留級的警二代中四生，誤以為同班的女同學已年滿16歲，與女同學相戀後，多次在兩人家中性交及口交。惟有次欲離開時遇上女同學母親，追問認有性交，始知女同學仍是15歲。中四生今(20日)在區域法院承認與未成年少女發生性行為等罪，坦言以為女生已達合法年齡。法官練錦鴻將案押後至12月11日判刑，以為被告索取感化、社會服務令、勞教所、教導所等報告，亦會取被告和女事主的心理報告，期間被告需要還押懲教署看管。

被告姓名以F.H.T 為代號代表（20歲），現為職業訓練局一年級學生；干犯本案時他18至19歲，就讀中四。他被控7項控罪，包括兩條向16歲以下兒童作出猥褻行為和5條與年齡在16歲以下的女童性交罪，指他在2018年6月兩次對女同學X作出猥褻行為，以及在同年6月至10月期間5次與X非法性交。

案發時事主尚有數月才滿16歲
控方案情，被告曾多次留級，直至2018年18歲時仍留讀中四；被告與X在2018年1月成為情侶，當時被告認為X與自己同級，誤以為X與他一樣已年滿16歲，但其實X至2018年12月才會年滿16歲。同年6月，被告兩次到訪X的家中，X在床上為沒有作安全措施的被告口交約三分鐘，但被告沒有在她口內射精。

5次性交歷時5秒至8分鐘
其後，兩人分別5次在X和被告的住所內性交，事件由5秒至8分鐘不等，當中被告沒有使用安全措施。直至同年10月9日，被告離開事主的寓所時，在大廈電梯大堂遇見X母親，經查問後X向母親承認曾與被告性交，案件隨即報警處理。

事主床單驗出被告精液
警方隨即進行蒐證，並驗出X床單上染有被告精液。被告隨後被捕，警戒下稱：「因為我同佢（X）係同班同學，所以我覺得我同佢年齡差唔多，我係真心鍾意佢，打算畢業後同佢結婚。」

辯方律師求情時指被告沒有案底，來自良好家庭背景，父親任職警員，母親則為文員；辯方又呈上多份來自被告校長和老師的求情信，指他本性善良，以往也有參與賣旗、幫助兒童和老人的義工活動，中學時期的行為也屬良好，故望法官能考慮以非禁閉形式處理被告。法官最終將案件押後至12月11日判刑，以便為被告獲取感化、社會服務令、勞教所、教導所報告，以及被告和女事主的心理報告，期間被告需要還押懲教署看管。

案件編號：DCCC 689/2019
Source: 支那01

5秒

鹹濕會遺傳

8分鐘都好快...

切JJ

5次性交歷時5秒至8分鐘

全港最大犯罪集團

電光火石式性交

警二代

個女仔係咪港獨廢青!

被告姓名以F.H.T 為代號代表

果然特權階級

推到佢出名

電光火石

5秒即係插幾下就射

老豆搵仔

衰11 都係守行為

5秒插咗一下咋屌不過5秒

良好家庭背景?，父親任職警員，母親則為文員

好大ge進步

你又岩wow! 5秒，青頭仔

藍絲天使

電光火石間係好難去確認對方夠秤未
5秒邊夠拎身份證出黎

睇到都呆咗 屋企人做狗要判多兩錢重

真電光火石

被告可以唔出名？
同埋衰11都唔洗坐？

狗仔正賤種

好快由衰11變新紥師兄

快唔代表唔安全

重點：五秒
BTW警犬後代真係快

來自良好家庭背景，父親任職警員，母親則為文員；

20歲中四

15歲就比人口爆中出

排名不分先後
一開始係8分鐘 之後5秒都未定

禁制令呀
係咪有特權？
係咪大撚哂？

原來真係會電光火石間就射左

梗係做抗辯理由
電光火石下射左，係無可避免

呢d仆街，唔係衰左，遲早去做黑警...之後...

人地中四就食女 大把人大四女都無

個嘢壞咗

快槍手

雖然係狗仔抵死
但好似有啲無辜
不過點會唔知未夠16
應該都係以為無人知唔會有事
但點解前幾日含同扑會比人發現仲要有時間

係「條」

香港真係逃犯天堂

人唔笑

咁點解十一哥唔自首守行為而走去做共狗？

衰11唔只一次
幾次都唔洗坐？
做得fd點會唔知佢幾歲你玩鳩我？

賽跑冠軍

5秒 我唔係耐
但都唔會5秒啦下話 仲要18歲
Check 下條撚啦狗二代

19歲先讀中四，毅進仔啲基因果然係唔得

jer仔

唔比老豆玩埋一份 老豆唔保你了

未判

父親任職警員，母親則為文員，咁叫家庭背景良好

多次留級+老豆係警察，仲會係咩好人佢果啲所謂賣旗未又係太多缺點學校逼佢參加洗底嘅

以投胎機率計 老豆老母有份工 餓你唔死 對你好就算係咁
但老豆係黑警就快d走

正想講
但大部分連登仔居然係關心5秒呢樣嘢

曙光行動 21/11

5秒係一插即射？

5秒
郁都沒郁過就

香港以為自己有權審理警察仔女？
好似得人大有權裁決wor

以往也有參與賣旗、幫助兒童和老人的義工活動...

條女太緊？
你真識食 抵坐啦狗仔

18 仲讀緊中四

咪囉又唔開名

估唔到警二代都加到1分

英文名Joseph？

18歲就開始犯法
人生流流長
有80歲命 就仲有62年犯法

應該讀完中學入毅進
之後靠阿爸關係繼續做狗

永續狗狗基因

5秒性交

等入沙咀俾人玩屎忽啦屌

風化案唔洗開名？

屌你啲警二代 賓周仔又細又射得快 咁撚無用不如切左條柒攞黎煲湯比老母補補身仲好啦 畢竟老母日日都要應酬咁多條賓周應該好撚虛

直至2018年18歲時仍留讀中四
但，打算畢業後同佢結婚。

咪即係冇諗住結婚囉，永續扑野

我係警二代 我可以強姦你了

沙咀食雞翼

警察有特權
警察大撚哂

5秒電光火石
仲利害過羅志祥既光速屌西

popo二代就可以,
點解示威者唔可以都以代號? 佢地一樣有需要保護架

鄧個女仔慘竟然比隻狗仔扑咗

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

好想知數列嘅中位數

又係練錦鴻條仆街 肯定社會服務令

永續8 分鐘

諗起一個笑話。
女：開始了？
男：結束了。

恐怖分子

摸下就射左啦

賣旗就話佢心底善良

入到冊個屎忽窿射到滿滿

一lum 就射

睇錯5秒至8秒

又留班又5秒叻仔

屌！拉尻埋你個法官，判刑係佢個仔度！
而家警察大撚曬！

[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!

想知係咪會話隻狗仔心地善良
然後判隻狗仔無罪釋放

中四留兩次班

不如直接話自己係弱智算啦 咁咪唔駛坐囉

ive之恥

一插即射，後座力大條J倒後出翻嚟，成個過程5秒

點先可以留咁多次級 睇到眼突

5秒鐘

其實係保護受害人，而唔係被告
如果講明係邊個邊個嘅時任女朋友
咪即係俾到方法啲新聞讀者知事主係邊個

狗嚟講 你都算廢 得5秒

7分鐘55秒前戲

5秒未入晒射咗

未判wor好似

老豆做狗老母只係文員
自己係社會垃圾係咁留班
仲要搞未成年嘅少女

咁樣叫家庭良好
大開眼界

打個冷震就完咗

5秒
The flash

強姦犯後代

父親任職警員

冇事啦即係

辯方律師求情時指被告沒有案底，來自良好家庭背景，父親任職警員，母親則為文員

一夜成名

軍政府人員親屬喎
大晒架喎, 叫雞可以唔俾錢
仲唔係良好

btw, 個女仔俾狗仔屌咁撚污糟, 仲有冇人要

5 秒
計唔計傾計時間

良好家庭
行為良好：賣旗、照顧兒童老人
有邊個dse制中學生未賣過旗？
探訪叫照顧，救護咪叫普度眾生

嗚...嗚哇

老豆做狗都叫背景良好

夠膽就判我個仔有罪，我有林大總統撑腰

你多次留級仲覺得人地年齡同你差唔多 你究竟有冇撚腦

唔緊要 人生仲有好多個5秒俾你。。既。。

廢都會遺傳
5秒到8分鐘

又見到幾個月前連登

貓都7秒先射精啦 5秒

狗仔式

對唔住，我知我懶....重點全部放咗喺5秒，梳9

5次夾埋5秒

7分55秒前戲

LOL 蠻王大技

既然係狗仔

冇罪釋放

警天使買少見少，當然要好好保護

毅進二代

湯渣？

有十幾歲妹妹同我做，我都可能得五秒

乖仔既下場

呢個好笑

警二代留名無罪釋放

基因真係強勁 毅進仔個仔可以留幾次級

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

真係弱智架喎，你重讀兩年就以為你地都有重讀兩年
諗過個藉口啦

佢啲朋友知道佢得5秒會有咩反應

警二代：我果日屌左條女幾撚正呀，瘦底大波，淫叫勁正

同學A：咁開心？咁你屌左佢幾耐呀？

警二代：唔係好耐姐，5秒鐘咁多啦

笑到我仆街

對唔住
有警狗父母=不良家庭背景

5秒
有其父必有其子

文武都唔得

學老豆讀 YIN JIN 啦

同一單？定另一單？

5秒。。點做到
超人黎？

擺明講大話啦，自己條女最小都知道生日啦

屌

女仔唔知，但隻狗仔一定係

一睇到5秒真係忍唔住笑

唔撚知自己女朋友幾歲都講得出狗二代真係狗二代早洩成世啦仆街

父親任職警員何來「來自良好家庭背景」呢？

個仔同老豆一樣 出名快

先唔講狗唔係良好家庭背景，有良好家庭背景同判決有咩關係？

5秒可以做到啲咩

判佢入沙咀啦

警二代?
判感化緩刑啦

好緊，你唔明架啦

被告都遮名

五秒都計一次？學術討論

扮咩啊青頭仔，俾你屌15歲你8秒射啦

除褲，嗚呀

5次性交歷時5秒至8分鐘 咋

林浩朗為香港警察的一份子。據讀者資料，他就讀中學時曾經拍攝自慰影片並傳送予女同學，及儲存女同學的走光及私影相片，又喜愛搶其他人的女朋友。

請廣傳！！！正義阿sir俾港獨黃絲暴徒誣蔑！！！！

如果唔係警二代 你哋班友應該會話條女

5秒性交真係睇撚到眼都凸

屋企隻狗都耐過佢

五秒性交示意圖

掂一掂就射

你電光火石都唔衝出黎認既

咁柒都有女？

once you go black you'll never go back

真係好波，衰十一都有機會唔洗坐
果然係警察城市

認咩

5秒遺傳

練官vs警二代
究竟判咩呢

案件編號：DCCC 689/2019

屌你

狗仔就罰幾舊水放人，平過叫雞

早洩真男人

遺傳左老豆5秒完事DNA

非禮案都開全朵啦 衰十一用代號 特權階級fact checked

佢自己讀唔成書就以為個個都係？唔係話咩留咁多次班可以有幾良好優良背景

輕觸式

老豆叫開雞 遺傳埋俾個仔

公眾知情權呢？

極速快丁手

18-19歲 都仲係讀緊中四
小學留到中學果D人黎

龍生龍，鳯生鳯，老鼠兒子會打洞

射都唔止五秒wor

馮凱霆
范愷庭
霍希同

F字頭嘅姓冇幾多個 H唔係hoi就hei t唔係tung就ting

重判唔該

咁佢洗唔洗坐監先

5秒都拉 你地班友唔係人黎

推

屌你，突破盲腸！笑撚死！

入勞教啦屌你老尾，入去比下柳記打

曱甴垃圾基因都可以周圍散播

違反進化論